點解唔投擲或放床蝨去狗屋

燒狗屋，轉頭就熄啦
何況，要投得有效果，手足風險好大，從來都唔想手足出事

屋企有床蝨既人就知床蝨係惡夢
床蝨咁細隻，放入狗屋 根本神不知鬼不覺
入左狗屋傳到成個狗竇都係
晚晚訓唔到

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］ 係黎明行動，唔係黃昏行動

床蝨晚晚凌晨出來吸血，咬到好痕好痛
屋企中過床蝨既人就知幾煩，根本唔洗訓

貨源？

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

點放

因住搞埋自己
走甩一隻都仆街

航拍機/無人機有冇得諗

有諗過

呢個係核彈嫁 全區一齊死

對家一樣可以咁做

放入去警車成部都收皮
唔好話蝨 蟲物都死
不過一齊死

大把人屋企有

無人機空投，有冇得諗
或者投擲入去

因為個個都似你咁， 淨係得個講字

be water 我地可以走
魔警狗屋無得搬

討論下先
傾好點做

有冇手足屋企有床蝨？
大家需要你

其他同區好快都會有蝨

我無🙉

你唔係人?

唔好玩，呢個會Team kill，有一隻爬入你書包入面都仆街

要放遠離居民既狗屋，一陣俾人鬧到仆街

但呢個真係對狗竇破壞性

呢個真係低風險 手足出床蝨暗中放狗屋

之前識人屋企有床蝨 晚晚無覺好訓 想死咁
攪左勁耐先清到

team kill阿大佬

掟

你比我，我放

又唔一定要蝨 蟲蟲大把地方有得賣但真係核彈

全區一齊死

依招好惡毒
利申 中過床蝨

住係附近的多謝你

之前睇電視 話深水埗當房 好多床蝨
有人話幫手去清 就有貨源

但問題係 去拎貨源既人，身上隨時幾隻床蝨

原來有得賣

有冇地址

我覺得呢個方法係低風險

點放 你入到狗屋？

你係咪調轉左？警察宿舍申請就搬得，平民百姓點搬？個個都幾千萬話買就買咩

跪求你 邊度有得賣

又唔見你去
似想攪起民怨喎

去邊都好
快手開花
就算救唔到埋大手足
都要班狗承受損傷
狗屋狗宿呢d佢地承受唔起

agger

樓主未撚中過床蝨唔知苦
一陣搞到全區大遷徙多得你唔少

中過，真心煩
打死佢地成床血
見到個殻都想死
睇著個殻愈變愈大會崩潰
又怕佢擴散去其他地方
買粉買水自己搞
兩個月先清曬
成日話香港經濟差
一於推動經濟
推動滅蟲業
利申無貨

當我無講過

航拍機
郵包
寄信

拎返啲彈殼去狗宿燒啦

咪玩啦，會累埋街坊

狗屋就得一兩幢既姐,平民就度度都有,佢點反擊